其實次次都i go to sch by bus， 真係咁好笑？

大大話話都講左好多年啦
次次有英文post都有呢句
真係咁好笑？

I go to school by bus hahahahaa

tradition

而家太多小學雞上連登 9up跟風就以為自己好好笑

真心好悶
次次講都有人接得落龍